{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005752",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스텔라펜션"
    },
    "text": "ステラペンションは慶州に位置し、最適な観光地で普門団地近くの北軍ペンション村に位置しています。 ここは普門湖、慶州ワールド、テディベア博物館など様々な観光地まで車で5分の距離に位置し、快適な観光と安らかな休息を楽しむことができます。 22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。 来場者は卓球、水泳、カラオケ、ボードゲームなど様々な遊びを楽しむことができ、親切な社長と清潔な宿、オンになっている冷蔵庫などを通じて快適な時間を過ごすことができました。 宿泊施設はプールと直結しているので、子供たちがより楽しみ、観光地の近くに位置していて夕方にも楽しめます。 便益施設が近くて交通にも不便のないこの宿は、少し狭い道を除いては便利な宿泊を提供しています。 個別バーベキュー、無線インターネット、プール、ボードゲームのレンタルなどの便益施設があります。 また、プールは大人プールと幼児プールで2つのプールがあり、カップル、友達、家族が一緒に水遊びを楽しむことができます。 プールの利用時間と約款についての案内もあり、マロニエ2の客室内にはカラオケがあります。 カラオケの利用時間と約款についても案内されています。 また、ここは外部カラオケの利用時間についても教えてくれています。 バーベキュー場、卓球場、ボードゲームのレンタル、電子レンジと浄水器の共同使用、割引クーポンなどのイベントやアメニティも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステラペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ステラペンションは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステラペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ステラペンションの近くには普門湖、慶州ワールド、テディベア博物館など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ステラペンションの部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ステラペンションの部屋には卓球、水泳、カラオケ、ボードゲームなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ステラペンションはどのような時間まで入室することができますか？",
            "answer": "ステラペンションでは22時以降に入室する場合は事前に連絡するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ステラペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ステラペンションにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ステラペンションのプールはどのような利用時間と約款がありますか？",
            "answer": "ステラペンションのプールの利用時間と約款については事前に案内があります。"
        },
        {
            "question": "ステラペンションの周辺には便益施設がありますか？",
            "answer": "はい、ステラペンションの周辺には便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ステラペンションの周辺には交通の便が良いですか？",
            "answer": "ステラペンションは便益施設が近くて交通にも不便のない場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステラペンションではバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、ステラペンションでは個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ステラペンションではどのようなイベントやアメニティが楽しめますか？",
            "answer": "ステラペンションではバーベキュー場、卓球場、ボードゲームのレンタル、電子レンジと浄水器の共同使用、割引クーポンなどのイベントやアメニティが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 465
    }
}